我賭裸跑今年大家肯定唔撚洗出黎倒數

上年又十⋯九⋯光⋯復
今年又肺炎又停左社運
政府唔會比大家出黎倒數
依家回落少少 下星期就會大爆發

毒撚不嬲屋企倒數
連仔圍爐

鳩叫救港？